有無人會捐錢比殉職消防員家屬？留名睇少過七警

如題，我覺得個數唔會多得個七警個個數

希望我係錯既

之前殉職果兩個屋企人比人爆左收成億喎

link

求link

仲有7仔單嘢呢

香港人真係好大愛

一億???

高登link

窮西 收啦

聽閒消防遺孀匯豐捐款高達1億

有咩咁出奇 保險+政府,靜係消防班人都捐唔少啦 加上單野日報夜報,連我隔離屋個阿婆都去左捐

唔好吹到一百億

知唔知咩野叫可靠既消息來源?

普通一個TELLER可以CHECK到???